未有手機可以玩之前毒撚同親戚食飯會做咩?

真係食飯

未出世

成餐飯淨你望住電視/可樂罐上面d字

傾計 其實無野做毒燃就會講野

有心想為難你有手機都冇用

俾人盤問，或者知道你根本就係一條死廢柴，完全冇興趣盤問你。

psp,nds,gameboy,mp3

我已經訓練到自己可以用思考黎打發時間

最好就係諗返起d政治歷史問題，跟住就會自己run,將成個中國近代史run一次，越諗就越嬲，就越抽離唔到，因為通常會幻想反駁緊d老野嘅質問，又或者有時會幻想同個鬼佬用英文介紹返香港d政治問題

跟住就會抽離唔到

不如問 上網仲唔係咁流行時
返工有咩做

正解

左右隔離d人有時會問你做乜口upup又有唔同表情

睇CoCo

巴打又幾趣緻

會唔去

專心工作

掀起張檯布幫啲親戚打飛機

gameboy -> gameboy color-> gameboy advance-> nds -> n3ds

參考呀近做節目

好變態 偷偷地打咪算

睇漫畫，用餸菜既殘骸製作暗黑料理，玩牙籤水星，睇知客走光，睇魚江，打GameBoy

古時候d 人無手機點生存？！

反j皮